臉部肥完之後有冇可能減到原來咁瘦？

中學既時間打開波，去到1-7都打波/跑步既程度後期因為考公開試同有情緒困擾停左打波同過份攝取糖分，結果走晒樣

入大學同出嚟做野都有一段時間做gym同做返運動，身型係有變到，但塊臉一直冇瘦到

請問臉一肥過係咪唔會瘦返？

飲食方面
以前中學平均食4餐，一餐起碼兩碗飯份量

依家一餐一碗到都搞唔掂

做運動係全身減
要局部就打針或者做機

試過，日日Keep住按臉通淋巴就瘦返

點按

抬高個頭跑步可以瘦臉
利申個身好肥

早晚一粒 metolazone.
Ps:死左唔關我事......

LM

最憎你哩d

Sorry
未必正確 講返
我係減完肥 個身瘦左塊臉仲好水腫果類型
果時生活習慣差 之後飲多D水再跟youtube臉部按摩咁做
類似"簡單有效瘦臉按摩手法"果個按法

食蕉更有效
含鉀